[賓尼兔澄清] 關於沙勇單野, 咪撚信d on9仔亂屈

首先講聲唔好意思 阻到大家睇其他重要post
但由於樓豬時常係連登到招募各方人材, 為免公信力因受不明on9仔亂屈而影響, 特此澄清

事緣係咁, 樓豬係開沙sir係警署扑野個post, 詳見

本身單野係一位手足比料我開, 見有價值樓豬就做開post果個

而事後樓豬都冇理到任何野, 因為件事個目的已達到

而成件事樓豬淨係知道位手足係搭上搭搵我, 關係如下:
當事人(釣沙sir個位絲打)本身有個tg group, 而因為當事人稱聲淆底想搞但唔敢自己搞, 所以其中一位group member係外面搵人幫手搞, 而果位手足又搵到樓豬 (因為有共同tg group),

即係話我只係將位手足有嘅料整理再開post, 中間佢地group之間有咩因怨樓豬係完全唔知情

件事本身告一段落, 點知今日有條撚樣 七丘之城 開post話鳩我, 話都算, 仲要屈鳩我係黑警, 嚴重影響本人公信力, 詳見

大家可以由post較後頁數中睇到, 即使樓豬點澄清都好, 佢都會夾硬屈落黎

我唔知佢地之間有咩私怨, 但請各位看清形勢, 唔好比人盲目引導分化

樓豬過往開過幾個post都係關於點對抗呢個政府, 而係其他post嘅留言都係屌柒呢個不義政權, 請諸君獨立思考

利申 唔想因為呢件事阻大家推沙田/金鐘/連儂牆post, 因此出完呢個澄清後唔會再作任何相關回應

七丘之城咪再屈9人啦

推

I remain silence

七丘之城p牌仔喺到屈9樓豬

呢啲時候仲有私怨撚

唉唉

明明分化兔幫我哋分化咗咁多藍絲

有圖有真相

你quote人冇遮到名...

信你

係喎

Push

頭先個個七丘之城係咪會公開道歉？
食住花生等睇戲

推到七丘之城條分化撚道歉

嬲得濟做左on9仔 已提位手足改名改username

其實道個歉咪得囉 其實大家都係為件事好姐

下次唔好咁唔小心啦

推撚到條柒頭道歉

巴打 佢都係為件事好
如果佢肯道歉 你就算啦當無數

啱啊 私怨呢啲嘢 道歉咪算囉 咪阻住熱門啲位啦
推到七丘公開道歉！

推推推

Pish

推下先

Push到七丘道歉

不過講真
好似七丘之城咁講，大家記住小心網上識人，識到好似七丘咁亂開post屈9人咁就死啦
仲要咁多連登仔信

pish

七丘係佢個post到話分化兔證明唔到佢唔係鬼，完完全全就係大陸司法制度
無證據就屈9分化兔係鬼
又po另一條個tg屈話係分化兔tg
人哋cap曬圖俾你，你又唔信
真係睇到成頭問題
都唔知七丘你想點

推爆佢

乖拉, 一人少句好冇, 冇分化本錢呀, 當上左堂大家小心交友算拉

分化兔好慘付出咁多仲要俾人屈

*另一條友
*成頭問號

我無嘢好講

推一下

推兩下

推三下

七丘之城P牌仔
砌人生豬肉 不分青紅皂白 惡撚過中共 道歉未

Push 七丘出嚟啊！
係自己個post唔係好多嘢講㗎咩？

從來冇分化 大佬我個ac要公開招人架 依家擺明佢鳩屈 邊個先係分化?

道歉啦屌你老母

道歉呀仆街

你老母 P 牌仔呢個時候仲搞私怨

俾人屈到個名臭咗仲點招人姐
我唔想呢場長久戰少個人幫手
公開道歉啦dllm

幫佢口嘅都有幾多P牌仔

推呀

go!!!

我又推下先記得保護好自己啊

好人一世平安！我願意 Blocked User - 七丘之城

除左推到七丘之城道歉
714迫撚爆沙田得唔得呀

推啊 7頭皮衰過林鄭唔道歉

七丘之城出嚟啦頭先唔係好串㗎咩

應承我，聽日留底嘅保護好自己好唔好？

推啊 道歉啦七丘之城

推賓尼兔

如果想幫手打仗，賓尼兔幫到大家
請大家認清誰是敵人

push

推啊

推ahhh 分化兔我撐你㗎

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

點樣可以投到個圈準d

推啊 道歉啦屌你老母

其實冇，好似冒險樂園掟彩虹咁，中一個就jackport

邊有人用第三人稱叫自己好肉酸啊

樓豬覺得咁叫得意d

叫慣左姐其實

有冇可能拉支狗棍返黎

搵日試練先

其實有，一野套住隻狗爪，一野大力扯，唔好話狗棍，分分鐘成隻狗都拉到入人群

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

賓。離。套。好危險，會搞出人命

要叫物資組大量購買
不過係驚d on9仔唔識用又套到自己友

係不離套 me好安全
利申 後面仲係處

樓主你就唔啱喇
咁爆嘅post搶咗人地黎開 成兩萬個正皮喎
點都要屈下你係鬼嘅

老實講 呢批ac柒咗深潛都冇人追究到
有心做鳩樓主嘅話 第時逐個擊破召集到人嘅巴絲
到時連登就係一盤散沙

算啦 千錯萬錯都係沙蛇on9
咁樣質素都擺榮譽盾棍
就過probation啦人地
係搞就搞大

其實有心做ge一定可以早開過我 我都唔係一收到料就即出

所以大家真係要獨立思考 不過總有班傻豬豬唔理三七廿一就信人地講

[多圖 裝備手冊] 發夢時識咗同一個短頭髮絲打 連登真絲必睇！

人地枝警棍屌過好多正女架

人地咩居心 佢本人先知喇

推! 最愛港女

可能唔鐘意我多正評過佢

推到出黎道歉

條撚條問完又唔撚信 又話咩證明唔到自己唔係鬼:0) 當呢到係大陸?

得罪講句似怨婦多啲

係咪告得？偽冒消防人員以換取他人利益？

根據香港法例第228章簡易程序治罪條例 ,

第22 條： 假冒公職人員或假裝能影響公職人員

(1) 任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，
或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有
關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有
價值的東西，均可處罰款$1000或監禁6個月。

(2) 在第(1)款所訂的假冒公職人員罪的法律程序中，
除非相反證明成立，否則須推定被告人在有關時間
並非公職人員。

亦可以算網路詐騙？

講野毫無邏輯 屈得就屈 好撚恐怖呢種人 同藍絲一撚樣

應該難告得入 不過可以去投訴下

仆街仔還我清白

成件事好可疑
可惜多數人都唔會追到後邊睇發展成點

你就唔啱啦
人地嗰陣 ac 都未開

已block七丘之城

我無嘢講

所以先要特別開post

屌佢老母生平最撚憎人屈我

本身話放蛇點解你咁快開 post?

冇用㗎
下次再開個新又可以做鳩人
小心樓主已經成為佢地其中一個目標就真 以後再有樓主負面post推之前要三思

比圖位手足同我講開得post
其實我已經係收到料後一兩日先開post

入返去佢個post到叫佢公開開post道歉

唔知頭唔知路quote過七丘嘅嘢
sorry巴打

要做大自己個名先 建立多d可信性

循例都要講句屌你老母
不過佢真係on9 冇證冇據屈鳩我

唔理你地邊個啱邊個錯
今日沙田見

公義要爭取架ching
沙田見

講樣神奇嘅嘢畀你知
佢個po六百幾正皮冇我份
反而嗰廿幾腐皮其中一個係我
雖然我見到係料多 但係理據好唔充分

可能佢就係鬼
想中傷人

全部delete account
佢話邊個都得㗎啦

不如起佢email account睇下佢咩料

仲升緊 差唔多1k喇 愈嚟愈多人被誤導

咁唯有大力推呢個post

好多人唔會用個腦

山丘之城 開post道歉

唔排除 不過我偏向係on9仔多

大家要幫手係個post澄清 同埋推呢個post